[重口味]接唔接受到男友有咁既癖好?

假設你同你男友感情相當穩定
你因為個人因素(EG.宗教問題or思想保守),所以同男友講定咗要結咗婚先會做
而你男友都肯就你
但你知道佢係性方面都有需要
所以佢用自己方式來解決性需要,你都唔會反對
除非佢真係做對唔住你既事(EG.叫雞,搵SP),否則你都唔會干預

有日你用你男友既電腦
因為好奇心,所以想搵下你男友通常鐘意睇咩AV來打丁
搵到個應該係儲J片既file
一入去,你覺得好奇怪,你睇咗幾段片,你發現D片唔係AV片
而係一D係電視劇or電影cap出來既片段
你睇晒D片,發現呢D片都有幾個共通處
呢D片全部都係係美劇CSI,或者日本一D查案推理劇到cap出來
片中內容都係一D年輕女死者被殺or驗屍情節
知道男友會丁呢D片段,你覺得好震驚

跟住你會點做?
覺得男友好變態,即刻飛咗佢?
定係冷靜落來,覺得只要佢冇影響or傷害到任何人,都唔係咩大問題,唔會干預佢?

我可以同你講 佢好危險

我怕你飛咗佢你會變佢J個d嘢
btw 干預佢做乜
你覺得係J 片file
個未必係嫁嘛

自己小心 自求多褔啦

樓主睇下心理醫心好啲
無謂呃自己

我睇過呢個POST呢WO 果陣係佢細佬開POST

咁都係得幾段片...

可能有第二個file 儲J片呢

我都覺得熟口熟面

起完樓主底 原來樓主就係個個變態佬

樓主你唔好傷害人

又係烈空龍你條撚樣